「願榮光歸香港」日本語字幕呢個版本個編曲係咪都有啲唔同 ? 一樣好正

係咪專登戴住口罩唱 ?

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

有無 唱日文版 呢?

立場新聞ver.